البيت الأبيض: ترامب مصر على اتهام أوباما بالتنصت عليه
 قال متحدث باسم البيت الأبيض إن الرئيس ألأمريكي دونالد ترامب متمسك باتهاماته للرئيس السابق باراك أوباما بأنه أصدر أمرا بالتنصت على برج ترامب أثناء الحملة الانتخابية في وقال شون سبايسر المتحدث باسم البيت الأبيض خلال المؤتمر الصحفي اليومي إنه ترامب متمسك بهذا حسبما أفادت وكالة  وجاءت تصريحات سبايسر بعد يوم من نفي زعيمي الجمهوريين والديمقراطيين في لجنة المخابرات في مجلس الشيوخ اطلاعهما على أي أدلة تدعم مزاعم ترامب إقرأ المزيد ترامب أوباما تجسس عليّ وكان ترامب اتهم في الـ مارس آذار أوباما بالتجسس عليه داخل برج ترامب في نيويورك قبل فوزه بالانتخابات الرئاسية وكتب ترامب حينها في تغريدة على حسابه الشخصي على موقع تويتر فظيع للتو كشف عن أن أوباما راقبني إلكترونيا في برجي قبل فوزي لم يعثر على شيء هذه مكارثية  إياد قاسم